唉 無錢食飯

宜家坐在大家樂
等食二手飯

食左幾啖飯

我啱啱就食海南雞